Think Different, 新MACBOOK果然係世界最好O既MACBOOK

用3千刀買部MACBOOK 黎比APPLE 屌屎忽
IFAN 繼續比APPLE 屌到高潮 繼續THINK DIFFERENT

樓主想十連?

come on baby

ifanboy静静雞留下負評

Louis Rossmann

不願面對

部機薄到咁，吸出風位窄到閪咁點夠散粒6核嘅熱

Apple回應真係幾迅速，應該之後可能會更加好，因為下面回應有寫其實都冇100% full load fans,佢今次應該搞好咗啲fan setting 同埋CPU throttle 嘅反應